有冇人有多份20200814蘋果日報

尋日行咗好幾間都買唔到
好想留低A1個版珍藏
絕對唔介意俾返錢你
好人有好報